
---Archivos descargados---
Los archivos de importación para Mikago ¡han sido descargados correctamente!
Tiempo de ejecución máximo inicial = 240
Información de archivos:
URL del sitio = https://cclprueba.online
Archivo de datos = /home/u853361706/domains/cclprueba.online/public_html/wp-content/uploads/2022/02/demo-content-import-file_2022-02-15__16-00-18.xml
Archivo de widget = /home/u853361706/domains/cclprueba.online/public_html/wp-content/uploads/2022/02/demo-widgets-import-file_2022-02-15__16-00-18.json
Archivo del personalizador = ¡no definido!
Archivos de Redux:
 ¡no definido!

------
¡Nueva llamada AJAX!
[WARNING] Failed to import product_tag Best
[WARNING] Failed to import product_visibility exclude-from-catalog
[WARNING] Failed to import product_visibility exclude-from-search
[WARNING] Failed to import product_type external
[WARNING] Failed to import product_visibility featured
[WARNING] Failed to import product_type grouped
[WARNING] Failed to import product_cat Men's Collection
[WARNING] Failed to import product_visibility outofstock
[WARNING] Failed to import product_visibility rated-1
[WARNING] Failed to import product_visibility rated-2
[WARNING] Failed to import product_visibility rated-3
[WARNING] Failed to import product_visibility rated-4
[WARNING] Failed to import product_visibility rated-5
[WARNING] Failed to import product_type simple
[WARNING] Failed to import product_tag Tranding
[WARNING] Failed to import product_cat Uncategorized
[WARNING] Failed to import product_type variable


---Importando los widgets---
Main Widget Area : 

Mikago: Text Widget - Sin título - Importado
Buscar - Search - Importado
Categorías - Categories - Importado
Nube de etiquetas - Tags - Importado

Footer Widget 1 : 

Mikago: Text Widget - Sin título - Importado

Footer Widget 2 : 

HTML personalizado - Usefull Links - Importado

Footer Widget 3 : 

Mikago: Text Widget - Our Address - Importado

Footer Widget 4 : 

mc4wp_form_widget - Newsletter - El sitio no es compatible con widgets

service-sidebar : La barra lateral no existe en el tema (moviendo los widgets a inactivos)

Mikago: Navigation - Sin título - Importado a inactivo
Mikago: Text Widget - Sin título - Importado a inactivo
Mikago: Text Widget - Sin título - Importado a inactivo



---ocdi/after_import---

